Ipad keyboard 打廣東話拼音

想問下有無辦法可以用ipad keyboard 打廣東話拼音?
試左好多隻app keyboard, 裝完去到打字
一係就變左係台灣拼音, 一係就出英文字但無中文揀

淨係可以用手指篤mon 個keyboard 先打到中文
唔該

Kaiboard

Gboard試過未？

試過都係唔得
我用hardware keyboard 打佢都淨係出英文
無中文字個選單彈出黎

都試左,一樣情況

有無巴打知點搞

推推

留名

試下iRime？係打LSHK粵語拼音嘅，唔知實體鍵盤得唔得。

岩岩試左佢有下面行中文字選擇走出黎
但係用落發現佢係殘體拼音
又係要去番篤篤keyboard 先係粵拼

點都好,唔該晒